召集所有一月中去台北既巴絲

各位巴打絲打
入咗嚟記得放低自己係台北既日子
啱日子既可以約下一齊食放題好乜都好

我先
15/01-19/01

11-14

18-22 做孝子，帶娘親

26-31

9-12 同女朋友

6-14

9-12

9-15

9-13